宜家啲炒鞋佬咁惡

條友講到炒鞋搵學費讀書咁偉大，仲屌鳩人阻佢搵食。
講撚到正價買對鞋都叫不勞而獲咁

關IKEA𨶙事

呢D就係小圈子廿三條,, 咩都唔俾講架

全球最大既炒鞋集團

所以我寧願比貴啲喺外國訂返黎都唔會益班炒鞋狗

Lmao

啱呀，送錢比運費都唔益佢地

炒鞋狗正垃圾寄生蟲